某MNC辦公室大廈有確診個案後仍要求員工返A/B team

間MNC本身已經係全民一部laptop
成間公司home office都其實係可以運作到
本身都俾員工揀WFH定返Office 但棟大廈出咗confirmed case 之後先再叫員工分A/B team
武肺唔驚 最驚你班人唔做野

開名 啪啪啪 開名 啪啪啪

唔開名 咁開post 黎做咩?

開名啦屌

係爆料就開名畀幾張圖嚟先揾人幫你推上報

唔開名真係唔知你為咩
係咪要我同情你？

你話本身俾人揀wfh
依家ab team係咪多一個規則呀
先介開兩半，a shift都可以wfh
B team要強制留家

唔敢開名就咪撚開post啦撚樣

某mnc